[你班契弟對唔對得住軒帥]拜仁球迷討論區 拾柒

Mia San Mia

沙比

隊短

特別嗚謝

2017年9月底，拜仁聯賽6戰4勝1平1負，創下近7個賽季最差開局
歐聯小組賽作客對決巴黎聖日耳門，拜仁0-3輸得體無完膚，此後安察洛堤黯然下課
本來退休過緊撚狗生活嘅三冠王功勳名帥希歷基斯
於漢尼斯、路明尼加力邀下決定出山，臨危受命第四度執教拜仁
Danke Jupp

長青教練團（左起）：靴文、希歷基斯、謝蘭特

達叔兩度退休後復出

多謝神醫梅拿禾花治回歸

永垂不朽2R

哥列斯卡夏天來投

勿忘八月廿八號會有小豬告別賽

歡迎新帥高華兄弟回家

感謝軒帥帶領拜仁反杯捧走17-18 德甲冠軍

狂賀新帥打柒垃圾波贏德國盃！！！

真係飛機杯都拎唔到

今場真係
占士護波真係要練一練 2球都失佢

最尾果個以為玩fifa 先出現

好彩完埋呢場可以抖抖氣，再睇呢隊拜仁真係爆血管

想哭了

本身想改個好d嘅名
依家想打人多d

接受唔到有var都可以連續兩個誤判

不過隊波真係次次都要輸先肯攻,唔輸係都鍾意慢慢黎,成日最尾都係追唔翻

打完皇馬冇場好波係咩事

覺得軒帥好慘 德國盃決賽輸 聯賽最後一場又輸

啊！！！！！！！

上年2老退役，
決賽都入唔到

點解唔可以俾個好結局軒帥？！

事實擺在眼前,成班仆街仔都唔知想點

隊波真心好無form

JAMES走啦

其實第一球波打手
第二球華拿射埋 可以唔比

成班仆街仔錫身留力世盃
唔想做下個丹狗

但係呢場法蘭克福贏我又覺得佢比到希望新一代拜 好矛盾

夢遊嘅多過踢波嘅 對面咁咒軒帥都唔生性 真係冇眼睇

高華下年帶列比錫來ok?

大帝們：德盃下年再攞 世盃四年一次

完全同意,今場都係數自己把握唔到機會,對面相反把握得好好,好似歐聯對皇馬咁

似街場 係咁標波又成班埋哂

阿Q：好彩新教頭係冠軍教頭唔係水貨

新一季預左都食番幾輪屎
換新帥都預左唔會順風

馬會個比數冇變過既？

加時入波係慢D

高華下年幫我地贏返得唔得

下季德國超級盃，新帥即倒戈

呢個龍下季都係死返去打後備 廢到

關事

宜家踢到咁到時睇下你班高層肯唔肯用多D錢增兵

阿Q:希望呢兩場可以激起高層放水買人

怪烏鬼事
2球都係占士

恭喜法蘭克福
拜仁今場抵輸

發覺又有班食屎狗入黎教拜狗睇波屌球員 利雲都算頭先有人開始屌占，啱啱又有人黎屌神烏

你有無睇場波

原來呢到唔屌得個龍 咁我都係出返去先

占今場係抵屌既 但失波主要都唔會關烏事囉

球球都關個龍事
ok？

唔送

唔送，最好唔好再入黎

新波衫印唔印華拿好
定買多件印埋國王

專登入嚟屌烏係咩心態

有錢

無線個講波撚好撚煩，聽佢地講野就應該想拜仁win,以家輸撚左就講埋d on9野又話睇佢地拎柸睇到悶又成，屌你老母啦

我勇敢起來
將佢block左了

你屌都搵理據啦 失波一定關龍事既
好行唔送

疤狗皇狗都未狼死到入人地post 反朗反小花啦屌
賤種狗黎

gorezxxx kimmich

認真答就國王

華拿德國隊單野我開始反佢

占士今場其實踢得幾垃圾

偽中立

咁你龍門黎架嘛
90分鐘上黎比人打反擊入波
梗係你問題

高華：對面啲紅衫好廢仲有冇得轉軚

佢今場真係唔撚掂 失兩球都有關佢

btw呢場真係出me好過

其實個個都差啦
不過我係抵屌既

thiago
頭先唔肯走好搞笑

印兩老

你踢緊史特加

長遠計都係拜好既..

軒帥最後一場都要黑面

我都諗緊，有三個quota 可以印
馬天，gorezxxx, 杜利素，蘇利
求意見，印邊三個好

其實搵戰犯好冇謂
kim都幾腳冇壓力控失
跟本成隊都有問題唔係個别球員

Yes 個個都差 自從比賤種踢出局之後
好似佢地個心飛左去世界盃咁 半場好波都未踢過

所以不如罵返球證啦

教拜仁用高壓反擊踢歐聯

我就會印後面三個

gorezxxx sule 托兒所

最撚憎呢d之後又話成日拎，拎小一個唔緊要啦，輸唔起就係呢d人，講真今場人地真係踢得好過你，唔係你唔撚要（豪）比人

但係我覺得烏守單刀成日都一早衝出黎,然後就比人射穿,雖然佢咁樣都成日守到波（好似歐聯賓斯馬個球）但係我覺得咁樣守龍風險太大，反而佢可以慢翻少少出迎，等後衛試下逼下先。利申真拜，我覺得烏今季已經好好,但係感覺真係美中不足。

屌 呢四個我都好想印答你唔到

但又嬲班仆街仔唔落

一係佢再出快d

我偏愛Jm>sule>哥利斯卡

係

成隊都廢冇謂搵人屌

咁就印呢三個
主--sule
第一作客--杜利素
第二---gorexxx

真係好難承認佢係一級嘅門將,但係臨危授命絕對收貨

全隊控又控得衰 控到又要拖 拖完又傳得衰 拖住引人黎逼 比人逼一下就好似即刻投棄咁 默契又差 心態又垃圾
都唔知係咪用咗哥狗嗰套
屌

唔係個個好似紐咁拿捏得咁準

所以無需要屌佢

反烏就出去開po反啦
唔洗你班人教睇波

同你幾似 但tolisso印左 會換thiago

其實我都有少少偏愛馬天 ，但見比較多人撐尾三個，就尾三個

Thiago我印了

屌拜狗輸親波都訓唔著
好彩放假

烏我覺得係冇咗信心(當然條後防線唔集中都好大影響)

有球人地射正佢本身唔洗打走都差啲搞到俾人執雞

紐亞咁易做紐亞就唔係世一

要求烏做到紐亞咁係無可能 烏今季表現已遠遠超越預期 一個後備龍有咁高既水平無得再要求啲咩啦
Btw達叔係唔係可以正式結束球員身份

今日有猶豫過睇唔睇
今年次次半夜波睇親都冇贏過

今晚夠哂皮睇完車仔睇拜仁，雖然兩場都輸錢

賭仔末日

幾年r聯都係咁

坦白講今場冇諗過會輸

其實我都以為贏硬 點知

遲下德post見
終於捱完拜狗西波

決定吹奏高華算了

個感覺係烏刻意做呢樣嘢 我諗多少係為證明自己

拜仁新教練又贏德國盃
勁到

咁耐無上水都要嚟屌一屌班撚屌，用咁既表現報答軒帥都夠膽

咁都得

我估唔到自己會咁樣贏幾百蚊

其實睇返烏烈治，真係好睇隊波信心，好依賴隊波，當隊波順，佢會有好表現同神救，但相反隊波唔順，佢就仲會無信心
而紐亞就唔同，即使隊波唔順，佢都可以以一已之力，叫醒返隊波，而呢個就佢佢地兩者分別

下年一於劍指R聯

冇計，神烏經驗太少
由其大賽

當然紐亞大心臟

Eintracht Frankfurt have beaten Bayern to win their first #DFBPokal in 30 years!

1974 🏆
1975 🏆
1981 🏆
1988 🏆
2018 🏆

恭喜法蘭克福

r霸都冇啦

其實我覺得佢係打皇馬個次柒完先冇信心
之前拜狗逆境波真係佢一個carry

我好小玩，平時都冇咩睇波，係咁岩viu播車仔，播完又睇到拜仁先睇埋,車仔買左2:1 2:2，拜仁買左2:1，0:1 0:2玩下

名帥高華

高華今日套戰術望住對手嚟食
勁撚到

睇下邊個仲夠膽話高華冇冠軍唔夠班教拜狗

對西維爾嗰陣佢打得幾好

老老實實 烏係2號龍 佢頂到紐亞一季其實真係唔話得
佢表演好過唔少正選龍 唔好因爲一兩場就踩到佢地底泥 廢過包禾咁

咁場除左自己柒之餘都要讚下對面打得好
d 迫場有效得黎收放都好好

睇得出法蘭克福嘅球員好想踢歐洲賽同贏獎盃
但拜仁竟然可以自己錯失N個機會

等睇fb/公海話拜仁假波比高華贏

祖赫特

唔好唔記得烏對上一個後備龍係一出場就攞紅牌嘅連拿連拿拉爾拿

佢真係幾勁
德國龍嚟講起碼勁過卡利奥斯同trapp

卡派膠多到 係死好彩前面夠勁carry佢
烏就係最重要個一場波都失誤抹殺哂佢成季好表現

杜請完軒帥飲茶請埋烏唔該

老帥軒sir被球證多次錯判致出局可謂時也命也！

btw 希望高華可以帶番東歐球員風氣入拜仁
而家德甲所謂強隊多數都南美仔 西葡仔
個人覺得東歐球味仲正

我之前雖然有怪過佢對皇馬果球，但無意踩到佢地底泥

其實烏今季係逆境都救好多次命
但當然都無紐亞個鐘一夫當關既震憾力
烏唔知係想扮紐亞咁 定係本身佢係紐亞身上學返黎

其實法蘭克福d迫搶同反擊堅係打得好，怪就怪班大帝唔爭氣

利申迷烏，兩球罪都不在佢

yes
多靚仔

帶埋東歐d女plz

比左飛煙佢未

你老味好撚似

我其實真係覺得德國球員mentality會好啲

唔係話你 公海同fb好多人覺得烏係廢龍 但係班人根本冇睇德甲

比左強心針佢

德國溝東歐味 屌 諗起都射

意甲先用強心針架

烏克蘭妹

東歐妹樣正d 東歐仲球員踢波好d

其實有無人知佢個名點黎

果次去東歐d女好多都廟細燈籠大

軒帥頭先塊面紅到

梅拿咪再講笑叫佢十月出了 俾佢真係休息啦

信心依家野打起左會好強大
烏資質一定唔係好高架啦肯定
果下失誤對佢自己都幾大影響
之後幾場表現都滑落左 不過係成條後防都一齊滑落咁款

lm聽故

圖定老母
見一場手足比次機會你

強心針個名點嚟?
每次國米贏波 佢都會話贏波係幫國米打左支強心針

點搵圖，無影到呀

諗起ig有條波蘭妹ig日日po黑絲相 j撚死

希望聽朝隔離獌狗手足可以係公海活動下

圖呢 ig呢

off topic
我要東歐

more

正

唔好貼黃樂樂啦，人造人一個

ok

肥鳩高質 以後唔抽水了

我要東歐唔係要旺角東

都係東姐

肥鳩專食學生妹

咁有冇東非

emma 史東得唔得

毛澤東都係東

最尾個個more

仆街貼錯圖

哥頓好好j

認真mk妹黎講高質都係講緊舊登貼個d eg 魯爾7號

識貨

3>4>2>1

mk妹應列入香港物質文化遺產（物化女性）

睇完今季R聯，德國盃呢最尾嘅幾場波，真心覺得2R下年要開始退落黎做後備殺手，國王宜家得番盤扭技術，速度真係完全跑唔過人，洛賓都好似回回地塘，出少左軌跡，勝在佢地兩個有鬥心有經驗，下年開始就真係要coman正選，然後右邊唔可以再用muller踢翼，仲好記得muller係哥狗手下可以又多入波又多助攻，宜家感覺係右邊行黎行去出下波咁，好低存在感。睇下有無可能今年買到個好嘅右翼黎爆下，或者睇下gnarby goretzka有無能力改善目前嘅頹況。宜家我地隊波對德甲球隊都要老鼠拉龜，統治力真係低左好多，唔改善下兩翼速度，muller 定位呢D問題嘅話莫講話R聯，我驚下年開季好似最近呢幾場咁

呢個似樣 肥鳩高質會然

都係最尾正

第3張great

穩定就穩定，但依家冇左2R做淘汰賽殺手好難搞

基拿比都係打中間最具威脅
翼鋒真係大問題

取代利雲？

我真係唔知
希望新教練上任後會買多1至2位翼鋒

傳緊買華西前鋒

唔撚係買zaza呀

起身想笑獌狗
諗唔到自己都咁7
諗起紐亞黎之前果季都幫04攞德盃，依加係新帥

Rodrigo，今季係西甲入咗16球

好彩瞓咗冇睇垃圾波姐

阿拉巴個罰企樣

留名

比班大帝醒下都好 成日以為自己然硬冇晒鬥心

睇ig拜仁女子隊都好似輸左德盃

唉屌病左成晚一起身見到豬埋德杯
追返po先

保重

又係攻極唔入
中場甩波
中堅食塵

都費時話咩黑哨唔黑哨
把握力都係垃圾
講到口臭

咁就一球都無了

在今天凌晨的德國杯決賽中，尼高高華帶領法蘭克福以3-1的比分擊敗了他下賽季的新東家拜仁慕尼黑，率隊捧得了30年來第一座德國杯冠軍。賽後，高華接受了媒體採訪。

帶着冠軍離開

足球場上總是能上演最動人的故事，這正是它的魅力所在。當每個人都緊緊地團結在一起時，沒有什麼是做不到的。這支球隊就是最好的證明。總得來看，我並不認為我們配不上勝利。

賽後流了眼淚

作為球員和教練，我已經經歷了很多。我要感謝大家，感謝所有在艱難困苦的時刻仍舊支持我們的人。我為這座冠軍感到高興，也為自己的離開感到悲傷。這裏有很多出色的球員，但我現在不得不離開他們了。

很多人認為他缺少經驗

總是會有批評者説這樣的話。我剛在法蘭克福上任的時候也有人這麼説過。

軒歷基斯

賽後他祝賀了我。我向他道了歉，但這就是比賽。我祝他退休後的生活一切都好。

高華：我認為，這個球球證可以給12碼。保定想把球踢走，卻踢到了對方的腳上。

當事人奇雲保定在賽後説：“我很明顯踢到了他(查維馬天尼斯)，然後就必須由球證決定了。我以為他肯定要吹12碼。”

法蘭克福門將哈迪基開玩笑道：“如果我看到球證，會給他送杯啤酒。”

今天凌晨，拜仁慕尼黑在德國杯決賽中1-3負於法蘭克福，沒能用一場勝利送別軒歷基斯。賽後，軒帥接受了媒體採訪。

告別戰輸了

失敗也是競技體育的一部分，不過今天原本可以避免的。除了一些必要的運氣之外，法蘭克福今天在跑動和對抗方面做得很出色。第一個丟球中，我們再次犯下了嚴重的錯誤。如果你把握不住機會，就不要抱怨。

最後時刻沒判12碼

那是個12碼。但我們不應該把這件事情掛在嘴上，而且還帶着批評的態度。我們應該分析自己。相比於平時，我們今天踢得並不流暢，也沒有製造很多壓力。

比賽後拜仁全隊很快地離開了球場

不得不承認，隊員們和我都沒有想過這件事情。事後回想，這麼做是不對的。我要在這裏再次真誠地祝賀法蘭克福。

科瓦奇

他在法蘭克福的工作很出色。有德國杯冠軍加持，他可以更加輕鬆地開始在拜仁的工作。

出面啲印象球迷真係
講到德國杯係私家杯咁
明明近幾年都拎唔到

輸波就潛啦

btw高華真係好型仔

阿q 少少
軒帥可能係黑暗兵法
一黎唔會好似上次咁留個高標準比下手(哥帥唔係繼承3冠拜應該冇咁大壓力)
二黎比佢立威

迷華

占士今場踢到咁，會唔會激到班高層唔買佢

咁多人一場論
牙朗踢拜狗兩場冇乜表現皇馬賣唔賣
小花踢羅馬散步疤狗賣唔賣

烏歐聯個一下失誤 占今場踢得衰
就話係垃圾要賣 講到成季都無表現咁
唔知仲以為佢地睇左好多場我地無睇過既拜仁賽事

咪玩啦，呢件世界級既都唔買以後拜狗唔好買人啦

拉狗呢D真垃圾佢地又唔會講
真係貢獻隊波成個球季果D就話要賣

高華

哥利斯卡

嘩 咁玄
如果高華尋晚豬左 唔多唔少係有啲尷尬

不過法蘭克福尋晚的確抵贏
尋日同打皇狗兩場一樣
浪費機會+自爆

習高華真係有睇片做功課
呢幾次自爆都係比人壓 逼到犯錯 一打體力化既比賽好難入局咁

比賽結束後，沮喪的拜仁球員們很快就回到了更衣室，這件事情引發了一些爭議，球員們也在採訪中被問到了相關的問題。

甘美治説：“我還在場上站了一會，然後也回了更衣室。我完全不知道，通常情況下流程是什麼樣的。如果有不尊重的感覺，我很抱歉。這並不是我們的初衷。”

曉姆斯説：“我不知道通常的流程裏是怎麼規定的，是不是一定要參加冠軍頒獎典禮，我也已經輸掉了好幾次德國杯決賽。我們絕對沒有不尊重對手的意思。”

梅拿説：“這絕對不是不尊重對手。以輸家的身份列隊，已經足夠艱難了。面對面看着勝利的一方，這是個更加艱難的環節。”

軒歷基斯說：“不得不承認，隊員們和我都沒有想過這件事情。事後回想，這麼做是不對的。我要在這裏再次真誠地祝賀法蘭克福。”

都係，輸鳩左出面又會話高華放水
係法褔執教生涯以呢個結尾對高華最好

高華尋晚戰術真係好得
尤其防守
刀疤一拎波成班圍上去

frankfrut有banner咒軒師去死

在比賽開始之前，法蘭克福球迷拉出了一條巨大的不雅橫幅，上面寫着：“軒歷基斯還活着——到目前為止”，這很明顯是在攻擊已經73歲的老帥軒歷基斯。

慕尼黑《晚報》表示，這條橫幅上所寫的話，同時也在影射目前還是法蘭克福主帥的尼高高華。克羅地亞人將在下賽季接班軒歷基斯，在轉會公佈的時候，他曾表示“到目前為止”自己依然是法蘭克福主帥。

潛台詞：好少拎亞軍唔知規矩

後備席終於唔係得vidal屌拉沙歷咸美斯呢啲大動作撚 有返啲嘢睇

各位我錯了 原來拜真係原罪
輸波都係縮返入嚟算

清咁搶口做乜 縮返入來啦

無諗過全世界都覺得拜真係德甲挖掘機

有咩好嘈
我係要挖
尤其挖左佢地想挖個d搞到佢地嬲到震仲開心 上次蘇尼同早排哥利斯卡
班獌轟痢嬲到

其實咁樣挖係好唔健康 我都開始有少少反感
但上年成條龍骨挖走晒既賀記反而仲勁左又點計
同埋食得鹹魚抵得渴 現實愛隊有球星J有波衫印 係網絡比人抽幾句又有乜所謂 反正我都唔出公海
我就去印Goretzka先 你地攬住部電腦慢慢抽

垃圾拜成堆潺仔打唔打到高華果套

拜仁正在慕尼黑瑪利亞廣場的市政廳陽台上舉行奪冠慶典，俱樂部主席、監事會主席在前去慶典現場的路上接受了多家德國媒體的採訪，表示拜仁不會在今夏大力投入。隨後不久，漢尼斯又接受了德國天空體育的採訪。

漢尼斯明確説道：“我們今年肯定不會運作一筆一億歐元的轉會。陣容可能有補充或是刪減，到時候看高華怎麼處理。”

“個別球員在關鍵比賽中，必須努力交出優異的表現。對於沒有做到這一點的球員，我們會明確地跟他們説。我不會提具體球員的名字。在昨天的比賽中(德國杯決賽1-3負於法蘭克福)，我們看得一清二楚。”

輸掉對皇馬的兩回合歐聯四強後，拜仁先是3-1逆轉擊敗了科隆，隨後兩場比賽以1-4和1-3的比分輸給了史特加和法蘭克福。

捉鬼

師兄唔好玩啦
做得高層邊會諗野咁小學雞
況且高華就係啲高層拍板話請佢既

係咁玩小學雞既話紐亞比人雪左啦

馬天真係冇份
西班牙成個中場都係蝗疤下3隊

SPORT1消息，拜仁二號門將烏里治希望，可以在俄羅斯世界盃期間看到一個和以前一樣強大的紐亞。

烏里治説：“如果還有一個人可以做到，那就是Manu。他是世界級門將，這個世界上任何一位門將都無法企及。如果他能復出，就會踢出一屆了不起的世界盃。”

紐亞已經進入了德國隊的27人預選大名單，昨天的德國杯決賽，是紐亞從去年受傷至今第一次進入拜仁的大名單。

烏里治繼續説道：“紐亞的經驗非常豐富，對自己的比賽胸有成竹。他還需要一些訓練，但是距離世界盃也還有幾個星期，這也不是什麼問題。我認為，我們將會在世界盃上看到一個出色的紐亞。”

在紐亞受傷期間，烏里治一直擔任拜仁主力門將，對於拜仁隊長的回歸，烏里治表示：“很高興他又恢復健康了，因為他是個很棒的人，一直都給予我幫助。”

感謝神烏

《圖片報》消息，當地時間5月20日凌晨1點07分，拜仁的大巴停在了球隊在柏林下榻的酒店前，73歲的老帥軒歷基斯走了下來，看起來已經很疲憊了。在這之前，他參加了拜仁舉辦的晚宴，既是為了德國杯決賽，同時也是一場送別，但他是第一個離開的。

一羣守候在酒店前的球迷迎接了軒歷基斯，老帥耐心地給大家簽名，還有球迷送給他一盒“感謝”巧克力。

教練生涯最後一戰，卻在德國杯決賽中1-3負於法蘭克福，軒歷基斯對《圖片報》説：“足球就是這樣。很難過，但是生活還得繼續下去。我要去享受教練生涯之後的時光了。”

拜仁CEO路明尼加説：“我唯一覺得對不起的，就是我們的教練。”

軒歷基斯繼續説道：“當謝蘭特、靴文和我在10月7日接手拜仁的時候，拜仁落後多蒙特5分。幾乎所有同事都覺得，我們這賽季不可能成為德甲冠軍了。我必須實話實説，除了德國杯決賽，我們幾乎整個賽季都踢出了非常棒的足球。非常高水平的足球。這説明了球隊有多出色，也包括教練組和工作人員們。”

“我每天都非常認真地和球隊一起工作。與非常優秀的球員們一起共事，對我來説是個特權。這也給我帶來了樂趣。但我不再是45歲或是50歲了，我非常清楚要考量好自己的力量。執教拜仁這份工作是很累人的，有時候也高度緊張。只有保持高度職業性、紀律性，才能經受得住考驗。在73歲的年紀，你不知道自己還能活多久。從下週起，我想繼續享受我的生活。我並沒有看到慕尼黑的美景，因為我只沉浸在我的工作中。”
軒帥一定會長命百歲架

唔知尼高高華去到拜會唔會用352
佢好似排352多

byebye軒帥, 但願你唔洗再季中出山了

屌, 回錯咗第二個post

仆街仔梅拿仲話十月再見

梅拿唔知喺新帥下有冇得踼

真係覺得拜堆潺仔未必打到佢果套

高華：你同我坐到十月

Thiago 咪入左

反？邊撚度有反呀？

死返出去啦屌你老母
話鳩知你隊賤種十連霸啦

馬天尼斯打返 DM真係重生
西班牙唔選佢真係唔倍有咩更好嘅代替

咪理佢啦 等佢自己係到單機算啦

竟然仲有人未撚扑

慕尼黑《日報》消息，昨天軒歷基斯最後一次以拜仁主帥的身份站在慕尼黑瑪利亞廣場上，他已經結束了本次救火之旅，將回到農莊安享晚年。他的接班人尼高高華，用30年來的首個冠軍向法蘭克福道別。

對於選擇科瓦奇的決定，拜仁俱樂部主席、監事會主席烏利-漢尼斯表示：“我們挑中了高華，是因為他和尤普一樣顧家，一樣通人情。相比一個能向我們解釋什麼是假九號或菱形站位的人，這一點更加重要。”

對於僅有德甲冠軍一個獎盃，漢尼斯説：“除了對陣史特加的比賽和德國杯決賽，軒歷基斯任內所有的比賽我們踢得都很出色。我必須要説，法蘭克福配得上贏下德國杯冠軍。”

對於拜仁球員們在德國杯輸球后沒有留在場內觀看頒獎儀式一事，漢尼斯説：“我不知道他們是不是有意為之。如果他們是故意的，那我覺得就不對了。”不過軒歷基斯及多位拜仁球員都進行了公開解釋，表示真的沒有意識到這件事情。

小妹宅心仁厚 從來唔block人

睇完唔應佢就得

法國做多迷真係好，拜狗輸一場唔撚關佢地事嘅決賽都可以咁興奮
跟著黑哨轉會輸波又可以扮下受害者，敗狗想抽都冇得抽

好羨慕人地皇疤獌痢可以互相有個差唔多嘅隊抽水

其實想做球壇唐詩詠到幾時 近呢幾年挖你邊個？自己廢就發爛渣係度等機會抽人失敗
有料咪拎冠軍入拜狗囉 不過奧地利野都輸咪唯有幫法蘭克福含撚囉

我愛你B佬

如果疤狗聯賽輸6:0
就算賤種決賽點柒都唔撚夠膽出黎啦
所以話連登做多迷真係舒服

fb啲多仲好笑

之後

話鳩知呢隊波啦
隊波高層廢就賴敗狗
丹比利、奧巴美揚、mk、根度簡入埋拜狗數囉

我地多子唔會係同聯賽買人架

奥堡個gk唔計

最好笑係講到自己冇買人咁比人買完就冇曬人
明明係利雲走左，自己買左水貨音樂比利，怪邊個？

唔反多但近排啲多迷真係似出面聯賽啲人咁係到盲抽拜仁

你隊波今季俾拜仁三殺都好意思抽水 平時出到去r洲賽大家德撚都支持翻 但呢班人雙重標準到

英超撚西甲撚屌拜仁挖人獨霸德甲都冇咁嬲
你隊多俾人技術性擊敗自己又係咁買德甲人都好意思出聲

英超撚唔熟德甲我唔駁啦
西甲我地做左人地肉便器5年都唔好意思講

多蒙特以前就話競爭對手算係死敵姐，今年咪學左阿狗味野爭4

9個一隊既new signing
有4個德甲人

多迷真係好慘！

人地唔領你情呀屌你大中華膠 迫佢要支持你踢歐聯呀
你踢蝗狗熱狗果陣我都支持架 輸尻左之麻

保定想走
又係衰人工

路明尼加話冇聽過呢單野

有新狗icon

an狗未有

唔撚洗理個on9何b佬啦

出到歐洲賽我都照撐佢嘅
但最撚on9係啲人講到買親德甲人就係拆骨

屌個何b佬係度扮拜迷真係好撚嘔心

雜種狗黎

條何B無用就剪咗佢啦，留喺度獻世

完全封鎖算

未嘗唔係好事，近一兩季開始多傷狀態又跌
雖然咁講對d功臣好殘忍，但拜仁要開始考慮點樣清走老果堆球員了

放假

又真係幾好笑
同英超 西超球迷一樣 憎邊隊就撐對家

屌我已經完全脫離多子立場

假多

我100年史特加球迷！

btw真係好耐無去過多區講野

都係冇jm
西班牙等出局啦

關我撚事咩
拜狗除左德國最好一個都冇
陣間又傷曬返黎

又bin

我覺得佢係講哥狗多啲

我都係指哥狗唔係76

查馬都可以冇國家隊

14點44分，軒歷基斯抵達瑪利亞廣場，一些球員看起來還對輸掉德國杯決賽悶悶不樂，隨後大家一起登上市政廳陽台。

路明尼加表示：“在我們必須做出決定的時候，在這個世界上還有尤普-軒歷基斯能與我們共命運，這很重要。我想以整個拜仁慕尼黑的名義感謝軒歷基斯。為了一切，尤普！你是一位偉大的主帥，你是個偉大的人。祝福你未來和妻子Iris、狗狗Cando一切都好。非常感謝！”

在市政廳陽台上，軒歷基斯接過話筒還沒有開始説話，球迷們就鼓起了掌，大家高喊着“尤普，尤普，尤普”。軒歷基斯感謝了球迷們，隨後現場放起了Pink-Floyd-Lied樂隊的“Wish You Were Here”。《圖片報》透露，軒歷基斯是這支樂隊的忠實粉絲。

軒歷基斯説：“你們的支持令人難以置信。為了所有的一切，感謝你們。我想，你們就和我們一樣，都很失望。但是我必須要實話實説，在昨天的比賽之後，我並沒有預料到還會有這麼多球迷來到這裏，來和我們一起慶祝。這太令人吃驚了，我會想念你們的。”

慕尼黑副市長約瑟夫-舒米特表示：“軒歷基斯在短短幾個月時間裏引領拜仁慕尼黑重振雄風。軒歷基斯又一次證明了他是一位絕對的世界級教練，而他為人處事的方式，也再一次給我們所有人留下了非常深刻的印象。”

16點03分，軒歷基斯離開了市政廳的內院，還給一些守候在一旁的球迷簽了名，隨後笑了笑説：“再見啦。好好幹！”

《圖片報》記者在最後寫道：再見，尤普……

軒帥
睇到想喊屌

原來軒帥鐘意pink floyd咁有taste

vidal換jm好嗎

達荷特唔計卡斯度唔訓菲臘唔計托柏克唔計貝肌唔計

權威媒體《踢球者》消息，賀芬咸也想要法蘭克福翼鋒禾夫，他們的競爭對手包括多蒙特和萊比錫。

我地組緊聯合軍對抗敗狗炸

多永遠都係+2gc
千錯萬錯都係拜超既錯

真心希望下年gnarby番嚟同coman復出，可以側擊強番啲

開季拜下神唔好咁多傷兵

其實雞拿比打st得唔得

雞批好似都係打攻中多
所以我諗最好都係買多隻翼啦
不過呢期高層又話無錢又盛咁

不過coman都係要打左
打右要cup返左腳攤到凍晒
所以買右翼呀屌你

按照拜仁俱樂部主席、監事會主席烏利-漢尼斯的説法，拜仁不會在夏季轉會窗口有大的投入，但是根據《踢球者》得到的消息，拜仁對賀芬咸中堅奇雲-奇雲禾治感興趣。

據悉，可以勝任三後衞和四後衞體系的奇雲禾治給拜仁新帥尼高高華留下了深刻的印象，高華想把他帶到慕尼黑。上週末，29歲的拜仁中堅保定又一次在接受採訪時談到了自己的未來，這引發了外界的無限猜想。保定當時説：“在將近30歲的年齡有這個考慮，是很正常的。”

《踢球者》在最新一期的印刷版雜誌中，爆料了拜仁對奇雲禾治感興趣的消息。26歲的奇雲禾治與賀芬咸的合同將在2020年到期，他是高華想要得到的球員。值得一提的是，在此之前拜仁已經從賀芬咸買下了蘇尼，並免簽了魯迪。

此外，《踢球者》還在同一篇報道中表示堤亞高和班拿特在拜仁的未來可能存疑，但利雲不能離隊。《踢球者》再一次表示，確實有球會在詢問利雲，但並非皇馬，而是英超豪門曼聯。

挖挖挖挖挖

天野真係on撚9架喎
係fb係咁好似想引人屌華拿拋個獎牌俾球迷

先唔講華拿啱定錯
但你球迷會有乜理由會想人鬧自己隊既球員

hi負皮佬又開工呀

官迷會引人屌自家球員係做乜勁？仲要無關競技表現

負皮佬好拎煩

荒死外邊會話拜狗無體育精神

買唔緊要 比多d錢賀記啦 人地仲要打r聯架

好撚q

老老實實德國盃個盃靚過德甲隻碟

就算唔挖都希望賀記買多啲人
唔想佢變科隆

如果賣利雲不如買petersen啦
舊將 德撚 頂得下又跑得下

係賣利雲就比多少少錢買番個似樣既前鋒

都已經唔係當年個德乙後生仔神射手
其實我一路講買Uth 可惜過左04

冇為法蘭克福鼓掌依下都夠入我地啦
仲怕乜鬼

法夫利正式教多狗
今次拜狗等收皮啦

咁始終百花齊放係好事黎既
同德甲個分再跌就第五

i mean歐戰個分

原來維度生日

趁有價好賣啦
仲要英超隊咁比得起錢

買多隻靚前鋒之餘再提拔吓幼幼好過啦

賣去車仔其實幾好
倒戈機會細 不過條撚屌應該唔肯去

個杯要掉番出嚟

多仔打得番起我又唔拘呀，唔想成日國家打吡都係單向sm

顫抖吧

拜又要番去踢沉淪波啦

最後賀芬咸上到位同多仔歸位
有勁衝擊打歐聯都有著數
呢幾季聯賽就係冇隊衝擊到拜
打歐聯遇著真正強隊都唔識打

德甲強度加強絕對係既好事

我想雲達、利華都打返起

屌true
唔係話自己廢就賴人地威脅唔到自己
事實今季拜咁柒都領放第二咁多分 搞到班大帝不思進取 其他隊都有啲責任(當然大部分都係拜狗度)
依家出去一打強隊就一開波傷幾件先 好明顯係聯賽比賽強度不足 打老西都好勉強 但人地蝗疤係西甲有五六隊有老西強度 對你已經受開考驗唔驚你
拜狗11-13兩入決賽都好似有德甲隊歐聯行到好遠 近年得返隊比人炸大巴八強出局既多
唔好再講啲咩拜狗挖掘機 以前就係既 齋講今年 賀記成條龍骨係晒拜度排名仲升左
同近年得拜狗一隊德甲係歐聯玩無雙 歐霸果啲又早死 啲歐戰分遲早比法甲葡超果啲爬頭

西果場唔係人地自爆
分分鐘GG左

皇果場唔係我地自爆......

今年8強4強d埋門真係冇眼睇
全部輸自己

今年打親白衫都輸咁濟

According to recent Spanish outlet "MARCA"
-
Bayern Munich have been monitoring Valencia's Spanish forward.

He is cousin of Thiago alcantara
Born in Brazil and raised in Spain.

He has Brazilian flair and Spanish intelligence.

He is a product of "La fábrica" Academy and played for
"Real Madrid Castilla" in his early age.

✓Age -27 yrs
✓Height-181cms

✓Dominant foot-Left

✓He can play -"Striker" as well as " Right winger"

*Traits -Anchor play
-Tries to beat defensive line
- Speedster
- Dribbler with 4 star skills moves

*Market value -26.4 million €

Last season statistics-
Total matches-37

Goals-16
Assist-4
Big chance created -8

算啦，高層唔會肯出錢買

堤亞高親戚

如果踢波唔洗意志力
拜狗呢幾年唔會得13年贏
由車仔果年到依家係咁輸心態

依家啲80 90後係咪已經冇晒啲傳統德佬鐵血精神大心臟

可能要好似12年咁乜鳩都冇
先儲到氣再衝擊歐聯

會唔會買到一件

第六同最尾可能買到既

屈福特個件邊個來

李察利臣 轟之前想買
係大家厭惡既巴西翼

唔記得左法夫利係拜狗剋星黎
可能班大帝真係十月就激死左高華要搵軒帥出山

下季要求唔高
聯賽有頭三
r聯入到淘汰賽
我就滿意了

深水埗黃金賣今季三件199
枉我琴日仲上官網買過季
DHL已經同件衫差唔多錢

利雲

希望唔係吹水新聞
1億應該無走雞

黃金邊到有波衫鋪打算狗衝

干坦度去咗杜塞爾多夫
下季可以見番佢

有冇今年歐聯版

199
實係得番d斷碼

邊度？lm想買

fb gp話白色已經冇咩碼

幾中意佢

蝗個件乜嚟冇sponsor
Training?

認真 早兩日已經見到 又污穢又比啲呀叔搞到’巢’晒

華拿想死？

佢好似冇ig
應該fan page

係好撚皺
但真係平 執左件今季曼城
估唔到香港咁多拜狗 去到一件不留

我本身諗住去買 但見到咁皺 又比啲牙叔係咁又揸又踏 不了

大佬199一件 傑志我都買啦
更何況拜仁

如果唔買新人 下季咁玩法?

法國仔呢

先唔講保定可能會走
如果傷咗一件
後備邊個替補？
又焗住變返4後防

到時可以推返阿拿巴或甘仔返後面

咁樣應該要JM防中CB兩邊走

其實都係4231最啱拜狗
eg三冠果季 今年對蝗次回合

始終都離唔開打兩邊

祝76係拿玻里好運

有無帶埋個仔同體能教練過去

好似仲有佢個女婿係唔知咩職位

有冇人知占做乜尻

見過馬些路咁玩掛

好心就得正正喺度
陣間咁玩到傷比人笑on9

張圖好撚好笑

占咁快就融入哂 變到咁on9
利雲就咁耐都未融入到

幻想緊梅拿，聖拉，維度，甘仔，依家多埋占一齊玩條電梯

連on9文化都融入埋

梅拿一定人型娛蚣塞自己個頭落維度屎眼度

就決賽好緊張

百步穿楊

sky wild

八步穿楊

Sky傳拿波里想買維度保定

仲有聖山

點解無啦啦咁有錢

真心覺得佢地三個見到安察洛堤教會即刻耍手擰頭
不過出得夠錢買聖山，好樂意放

Uli Hoeneß: "With Gnabry, Goretzka and Coman we have three great young players. Gnabry was one of the best forwards of the second half of the season and Coman will be like a new signing after his injury"

He on 80,90,100m signings: "What Kalle and I said, is that we don't rule it out. That can happen one day, but not this summer"

咁今年都唔會有咩爆炸性嘅收購

因為會放咸錫？

屌咁似雲爺爺講野嘅

講就咁講
不過有可能會無啦啦唔聲唔聲嚇你一驚
拜最興忽然整個重榜
雖然我都覺黎緊應該唔會有重榜

高文復出當簽人

爺爺:傷兵復出尤如簽下強援
最已陣

不過傳個啲target都唔過80 90 100m
我諗點都會簽隻勁既翼翻嚟

簽馬仔都唔會好貴

100m賣利雲就會啦
我唔信佢唔賣

100m賣利雲唔該真係重金買翻個勁嘅翻嚟

支持傾

唔一定要傳統型中鋒
買帶bra都得

牙傾今年贏完世界杯睬你都傻

據意大利媒體《羅馬體育報》報道，拿玻里的新任主帥安察洛提希望在今年夏天引進拜仁慕尼黑的葡萄牙中場連拿度-山齊士。

拜仁慕尼黑在2016年夏天以3500萬歐元的價格從賓菲加引進了連拿度-山齊士。這位葡萄牙新星的表現沒有達到人們的期望，他在本賽季被拜仁慕尼黑租借到了史雲斯效力，不過他在英超賽場上依然狀態低迷。

《羅馬體育報》表示，連拿度-山齊士是安察洛提向拿玻里高層提出的引援目標之一，他們兩人此前曾在拜仁慕尼黑合作過。

現年20歲的連拿度-山齊士在本賽季代表史雲斯征戰了15場比賽，其中有12次是正選登場，貢獻了1次助攻。

係就快 安對拜最大嘅功勞

漢尼斯回歸之後講野愈黎愈雲爺爺feel

安比拜炒都真心為拜

快點強姦我

漢尼斯搞青訓啦
轉會野交比路明尼加啦

路明尼加都唔係搞得好好
再對上一兩年搞得好都係因為有雷施克啫（高文、甘美治都係佢睇中）
但人地都過左史特加啦

忽然覺得高華咁上任法有d似奇哥

聖拉入左巴西後補名單

啋

今晚大家係咪跟聯合軍

聯合軍 vs 蝗獌

泥快d開燈

Hala Madrid

祝願蝗螞個個今晚身體健康

今晚認真想蝗嬴
因為kroos

卻笑斯都冇情講

燈唔燈都無用 皇馬必勝

支持皇馬

偉大既皇馬一定贏高普

應該得獌支持隻垃圾波

好撚狗
蝗螞蛷䗳隊

你老味拉莫斯牌都冇張就踢死左沙拿

球證良心發現

皇馬勁到

蝗真係好垃圾，點解卻奧斯會係隊咁嘅隊

高招呀 下半場夾斷埋文尼對手都得呀

皇馬好撚勁

皇

法國利狗黑哨
吾皇點會越位

死拜狗酸牙？

估撚到咁狗啦

拉莫斯mma 馬些路前足控球 越位 不死米路
皇馬4大武器 勁過牙朗

死蝗狗又出招 一世反蝗

成班4強失敗者係到圍爐小心吾皇波台糾察又入黎視察

你咪反囉死拜狗
我地又有得拎第十三次了

我因間就負皮你地

受死吧

勁過神烏

放心以後唔會有人記得烏
因為呢件仲出位

向烏致敬

乜撚野事

呢條友有冇入選世界盃？

屌

呢球好笑
疤狗仔又要出動教人屌龍

烏同杜一齊送...
呢球

we know that feel bro

烏點都冇卡咁柒
唔講平時烏有幾勁

今次文尼仆街啦
下次MMA目標就係佢

佢成季都on99

烏一場7姐

唔講以為睇緊中超

不過呢球真心好笑 同柏雷素爾個個有得比

不嬲覺得卡重衰過米佬，都唔知點解重用佢

救命卡個球柒過關家姐唔敢睇

慶祝定三連冠先

屌射得咁靚垃圾拜仲點買得起

真大賽球員
你睇我地利雲

唔係條撚屌應該今日係我地....

柒多次

有咩慘得過派一次膠

啊！！！！！
好撚柒啊！！！！！！！！！！

係柒到唔敢睇唔係嬲皇馬拎冠軍

邊個仲敢話我烏廢

比人知道又係德國龍門，邊有面見人

一個好龍門的重要性

究竟仲關唔關沙拿事 沙拿係度佢會唔會咁失誤

屌早知自己開口中就買返場波

利雲換bale

唔比c7入波
今場好多笑點

條友衝過去殺個龍

蝗成個奪冠過程鳩下鳩下就拎左冠軍

鬼叫對面不停送大禮咩
想輸都難

咪再講

利雲我屌你老母

唔洗諗住買巴爾了

咪傻啦 老hi都留多年博多個歐聯啦

又到吹奏軒帥時刻
算唔算係成個r聯唯一屌打皇馬既隊

一場c朗對沙拿變左巴爾同卡利烏斯表演賽 預想中嘅主角一個傷一個隱形

c朗諗住最尾入番粒攞個尾彩
點知有個仆街仔跑左入黎

見到隻死疤係利po抽我地唔怪聖烏

最柒係冇人理自己覆

死疤人地輸波仲想借人攞彩含撚啦

西甲兩隊咁撚鍾意教人睇波

開始憎疤多過皇

真心好撚炆
走入黎抽水冇人理懷恨在心又想走去第二隊波到拎認同

第一次見人抽球迷大方

你地咁撚中意怪龍有冇屌柒達仔失咁多球破處啊

手足有冇個cm睇下
搵唔到

肉酸到

利迷手足我cap係冇惡意架

又係呢條傻仔
敗走拜po想反cup點知冇人理
以後西班牙國家打比叫賤種打比算啦

我地
條友反皇反到痴左線
呢幾年做晒祖巴拜利psg下體迷小心精神分裂
ps我入去齋睇 利迷們我冇惡意的

今日真係一街利狗波衫 痴撚線

全部都好頹

賤種贏是100%的波
訓左無睇

兩隊都係狗，爭咩

又係德國龍

好快又會講埋紐亞失波淨係識舉手

得清令人放心

下個月比人話put your hands up架啦

傷左一年真係唔出奇

前果排好公海啲人話提亞高廢係因為誤會佢係托利素?

個名就知迷Kpop係on9 D

佢兩個加埋高文艾拿巴
傻傻分不清

法國Karius第三球想學neuer拍落地下再接實
ulreich咪警告過你唔好東施效顰
世上只得一個neuer

要做到neuer咁要有強大既臂力先做到 一般龍門想學都學唔到

之前已經有條友柒過俾你睇
你係要重複相同嘅錯
紐亞隻手幾撚大力呀

淨係禁區快開可以徒手拋波過半場呢下已經無其他龍做到

世盃單手擋開賓周馬近射
上季歐聯單手擋開丙朗近距離勁射

仲有一季救禾確特球頭鎚近射

唔係普度咩

改個靚名

不過之後好似派咗下膠失咗球

我講上兩季禾確特個球
普度就太耐唔記得了淨係記得佢好似有入波

打空氣個球？
好似個排佢係公海俾人瘋狂恥笑

咩來

普度次次踢拜都神打上身下下都大大力射

普度嗰球窄角勁射係靚既

講紐亞靚救仲有佢救萊斯球freekick
飛去左下角都仲救到

新game detroit嘅android

個下萊斯好似準備慶祝

最重要係接實唔只係撲出

個球睇live以為入撚硬
紐亞真係好撚癲
呢球拎下角難救到癲佢走去接實

經典重溫

真係以為入硬

真係痴撚線

紐亞大腳好撚準
有次卻奧斯坐係場到佢一腳ban出去爆頭

唔怪得卻奧斯想走

紐亞手榴彈打反擊d功力比哥迪奧拿荒廢晒
三冠果季成日就咁掉個波比2r 打反擊快到仆街
仲有世盃打阿爾及利亞掉比舒爾尼半單刀

拜仁想借山齊士返賓菲加
但而家拗緊數，因為拜仁方面唔想出佢踢賓菲加既人工

會簽人？

似係艾間達拿

定馬斯亞？

一定唔係馬斯亞
肯定係依家既拜仁球員

上面諗多左啦，官方得閒9up下咋

車
仲期待了幾秒

如果真係簽咗人應該會無啦啦係拜仁個app到彈通知

姐撚巴肯定好少睇拜仁ig

今次做咗真心膠

漏左少少出黎

最近留鬚個LOOK好型

標點符號錯撚哂得佢做到
Sky wild

唔講唔覺

佢係連個中文譯名都寫到唔知做乜咁
路鳴尼嘉

死肥宅一個有咩好比人爆

推

無波睇好悶

呢幾日都有國際友誼

1860 返返德丙
下年冇人送6分比2隊

如果唔係1860 分分鐘今季係2隊上德丙

1860 比2隊雙殺

唔計做左2隊c+g 其實1860係四級聯賽幾超班下
但係比2隊雙殺真係好柒

有咩柒過比死敵雙殺
就係降班比死敵2隊雙殺

其實2隊上返德丙都幾重要
降左落第四級之後出d青訓同德丙時期d青訓差好多皮

原來前鋒係以前奧堡大舊佬前鋒慕達斯

你地個個又型又靚仔 怕咩比人爆

拜仁又要準備接收皇馬棄將

who

收到我一年無囡

Mark低咗

傳過Bale, 希望係真

Who

成班之前仲嫌人老

係真我jump

不嬲吹奏bale
我係反買泰奥雲同巴西仔

法甲非法國人十個有九個水貨

就算黎左拜狗撚識用咩

其他唔講
吾皇唔賣垃圾比拜狗 洛賓沙比牙占邊個係垃圾

支持皇馬屌打巴塞

賣bale過來唔反皇了

我地交換利雲ok？

巴爾倒掛其實唔難
牙婆都做到

睇下疤日日想挖堤亞高
皇馬就送個真核占士過來

高下立見

唔知點解個腦彈左個畫面係牙婆倒完掛成棚假牙飛左出黎

卡利奥斯唔伸盡

我牙婆都救到

諗起有個蝗迷拎巴爾做名

但佢話自己反拜第一人

系

巴爾黎到唔介意吾皇迷巴手足學on撚9 ching 咁一齊迷占迷巴

仲有反拜第一人唔係隔離個咩141 咩

個件自稱反拜第一人

反敗最有印象係M reus同141

開始覺得理公海啲人好on9
見到啲罵戰po都覺得煩

你地慢慢反拜理撚得你又唔會影響到我
最好反到面紅耳赤然後id名個球員嚟咗拜仁

以前會想同佢地嘈
但諗諗下佢地都係盲反講嚟都哂氣
自己隊波踢得好就得啦

或者自己最迷個個黎左拜

出面啲罵戰
十個有九個都係冇point咁互屌一係叫人死全家一係空難再唔係就斷腳

間中會有一兩張場波既gif圖
然後對面一係就拎第二個角度既gif圖去嘈
如果駁唔到就拎翻對方既舊歷史去嘈根本唔係對梗件事

仲有成班球迷正評自己友負評對面
最後就變咗鬥多人

由一開始根本兩邊都唔會認衰
只會由一個point無限延伸咁嘈

咁冇結果既野嘈嚟做乜

我係鍠狗身上學到既就係最緊要贏
贏撚左你講乜撚都係岩

講真我係鍠真係唔撚同班人嘈啦

都贏撚咗冠軍嘈嚟做乜

對面點都唔會服架啦

學車迷講句冠軍已袋理撚得你
根本呢句野就駁唔撚到

無撚錯

但拜狗太廢成日輸

駁唔到

拜狗廢就梗架啦
比人姦多幾年啦

已經唔會係公海認真討論 公海用黎9up算

真既話 我送出一件大聖波衫
Btw佢黎既話 佢咩no. 7,10,11都已經有人用🤔🤔

9

理撚得佢99號咩嚟咗is ok
不過都係唔會嚟㗎啦

公海只用嚟推反蝗po

諗起lewan lam

成班都傻傻地
邊個話贏左乜都啱

有隊比我地4殺兼輸6:0都啱曬啦

阿狗又迫害我多

拜是原罪

與老友、昔日搭檔軒歷基斯一樣，拜仁功勛助教靴文也決定退休了，他在此前接受《踢球者》雜誌採訪時親口確認了這一消息。

66歲的靴文是拜仁三冠王教練組的一員，去年10月之前是杜塞爾多夫助教，得到軒歷基斯邀請後毅然請求離隊重返拜仁，與軒歷基斯、謝蘭特重組三冠王教練組。

靴文説：“我要回家了，要退休了。其實三年前，我就已經從這裏退休了。”

在漫長的球員和教練生涯後，身為父親和爺爺的靴文，將回到家中照顧孫女。靴文拒絕了來自其他俱樂部的助教職務邀請，他説：“我不想離開拜仁，又去其他的地方繼續工作。”

靴文並沒有明確表示，他會就此徹底離開足壇，他説：“人應該學會永遠都不要説永遠。(達叔表示 )”此前數月，也有希望他出任球探的邀請。

無限感激三老教練組

你咁講忽然有啲擔心下季仲會見到達叔坐後備席

有隊買最多德甲球員都可以話拜係德甲挖掘機啦

唔好講，陣間又話拜狗先係被害妄想症
嗱...人地入嚟睇但人地唔係Mon post

總之拜買就係拆骨啦

官方回應連登仔9up

多簽左wolf
死敗狗又拆人地骨

死拜狗你拆人教練喎

拜又令德甲發展唔到

Btw 德甲wfc

開post黎寸我條真心膠

呢條友極度on9

呢d唔係多迷 係多狗
想當年多仔咪又係受到黑金隊d黑金幫忙

身為group admin鬧完拜仁係「門口狗球隊」之後又開post話「要尊重其他球隊」。好低質

多仔買的人能叫買麼？叫培養
拜狗叫浪費球員

如果要影高層失望樣
唔係某隊仲多咩

唔講以為成隊多仔都係自家青訓

佢地高層年年賣球星賺到笑啦會失望咩

咁又係
有啲高層志在搵到錢有前四就收貨

啲唔肯接受現實既，就當我講阿仙奴啦

佢地自己個竇就算啦
雖然公海都係咁惡

多迷是道德高地喎, 有埋英超球迷聯合軍

多曼特同多利特 成班契弟之前咪又係猴住人個萊斯 利雲曉姆斯古沙都係啦，比拜狗買走左咪嬲鳩拜狗

又唔諗下自己隊十六郎挖左多兩次兩次都唔識用

好彩蝗幫手頂一頂
唔係又比人抽水

C朗好似同皇馬反面
如果佢真係走皇應該會追利雲

會唔會到換到巴爾翻嚟

賓耶達都入得多波過某世三前鋒

利真係好可惜 沙拿冇出事真係拎冠

某世三前鋒算吧啦

又抽肥鳩

其實佢都唔肥仲幾靚仔
做乜你地叫佢做肥鳩？

會員肥

會員好型好靚仔 食好多囡

肥會然

人生贏家

肥9

馬里奧高美斯對t-online.de説：“我完全沒有考慮世界盃後的事情。在那之後會發生什麼，我不知道。我知道的只是，下季我肯定會為史特加效力。”32歲的馬里奧-高美斯是路維的27人初選大名單中最年長的球員之一。

高美斯並不懼怕競爭，他説：“在競技體育這行裏存在着競爭，這在我看來是很棒的事情，這能推動我。現在的我處於最佳狀態。路維清楚能從我這裏得到什麼，知道我能做到什麼。在這裏的每一天我都會竭盡全力。其他的一切都不在我的權利範圍內。”

對於落選初選大名單的辛度華拿，高美斯説：“他很失望，這是很明顯的。無論從前還是現在，我與辛度華拿之間都沒有任何問題。我也希望他能參加世界盃。”

對於另外兩位入選的前鋒添姆-雲拿和彼德臣，馬里奧-高美斯説：“添姆-雲拿屬於未來，他可以成為世界最佳前鋒之一，這一點我已經強調很多次了。尼爾斯配得上這個榮譽，他在競技層面取得了巨大的進步，在弗賴堡踢出了令人印象深刻的一季。”

SportBild: "Few months before Kroos was sold to Real, Kroos demanded an amount of salary of 10m€ per year but Bayern board were willing to pay him 8 million euro per season. On July he was sold, and Bayern got Xabi Alonso with a transfer fee of 10m€, Xabi was paid 10m€ per season, an amount of salary same Kroos demanded, but which was refused."

如果呢段係真咁高層都真係幾on9，當初睇住kroos比人賣走已經R爆頭

Thiago has insisted that he's only focused on his performances with the Spanish national team ahead of the World Cup but did not rule out a possible transfer to his former club, Barcelona !

Source: Mundo Deportivo

感覺thiago會走都未必無可能，德國盃james踢得差而佢踢得好不過，結果係佢就比人換走james繼續派膠，記得佢個陣明明好有heart想踢落去，手指指叫軒帥唔好換走佢，然後軒帥果斷換走佢。感覺佢已經都應該真係踢得唔係幾開心，我其實覺得佢係拜踢得算係咁，唔係佢想佢翻巴塞，宜家James黎搶佢派牌個位，佢今年都大機會唔留低了

大家點睇

咪撚放
除非kroos回家

Vidal 似走哥利斯卡來一出一入就啱哂

Kroos一個人有既r聯數目=拜仁咁多年總數

仲差個，不過下年追返啦

5次啦
蝗4次加埋我地三冠嗰次

蝗14年果次Kroos未過蝗

我記錯佢攞完3冠就走咗 sor

屌我都係
以為佢係76手下有拎過

利雲想轉會呢單野留意返佢同佢個on9 經紀紮沙維份約去到今年8月31號
所以先咁想推到利雲8月31號前轉會，但皇馬已經唔想要了
淨返兩隊16郎同1隊歐霸隊想買

過去同屁馬爭下做大佬囉

SPORTBILD: "FC Bayern has been officially informed by Lewandowski that he wants to leave."

佢明顯係想拎歐聯 無理由去啲廢過拜嘅隊
不過可能去psg博一博

- Bayern is open to sell Lewandowski, Bernat, Thiago or Vidal
- Bayern would be willing to sell Boateng if a really good offer arrives, with Kevin Vogt being his replacement

Anyone but thiago please

除左 國王，賓仔，泡菜，高文，梅拿，紐亞
其餘都可以賣

利雲
買番me好過

呢個真

聖拉芬係唔會賣

Bernat 可惜

佢打翼可能會好啲

咁me呢

你打開呢啲

利雲咁撚廢
有價真係要放

佢唔廢 係擺明放軟手腳HEA踢姐

諗起佢唔撚同軒帥握手

岩聽

弱隊屠殺者

保定唔好走呀

利雲一需要佢時就隱形，賣到好價快走

btw tiago可否不要走

感動既係個個曾經想利雲留既人都轉態

條仆街真廢
咁撚想拎r聯唔會hea踢

Sule JM alaba都唔可以賣
哥利斯卡我都睇好佢 必成大器 唔賣得

Alaba真係唔得
市面根本冇好既左閘仲要青訓

泥兄等間又燈走哂啲人

屌你 如果我真係燈 就祝你身體健康先啦

硬係覺得佢仲未甩到哥狗後期到76嗰期嗰種膠味
好想佢有返以前咁穩
我都唔想佢走
btw其實佢罰球都唔差

破壞王巴打

罰球直頭屈機啦
有排係咁入

三種距離都入撚哂
Alaboom

痴線猖121m買bale
點搶

由m子走個一刻我就反利雲

由佢大賽隱形開始覺得佢言過其實
對唔同軒帥拍掌個刻正式反佢

我最想拜仁雪鳩佢，廢撚咗佢武功先賣走
不過以拜仁高層嘅作風，我估最大機會都係強留，再其次先係啱價就放

anyway，利雲祝你前程錦繡，早走早著啦

始終利雲都係個有能力既前鋒 賣比競爭對手都唔係好事 反正拜又唔需要靠賣佢先買到人 雪硬佢仲好過

賣利雲入bale

應該仲要用多20m左右補差價

真心講，賣比獌狗啦
橫掂獌狗中場做唔到輸送比佢，一樣係廢佢武功
我地又有錢賺，何樂而不為

啱 獌未有資格做競爭對手

轟都唔錯 前鋒墓地

蝗隨時加錢換

其實唔反對買dybala
我覺得佢值到lewan replacement
始終拜打開target man

傳拜買費基亞
但佢好似打ss/amf
但係真既話有杜做説客好易成事

感覺上里昂既人冇其他法甲人咁水貨
可能因為班球員冇敗走過其他聯賽

迪比唔計

刀疤都係法甲來

其實不如放利雲入petersen再貴價買隻翼好過直接拎筆錢買個貴前鋒

petersen有慘痛經歷未必肯嚟

比班高層日日放風話唔洗大錢依加thisav都j啦 起碼靚仔先
葡超嘢就真係永不錄用啦

近年泰奥雲法卡奥迪比賓艾化巴神呢啲敗走完都輕鬆打得翻真係冇乜信心買法甲人
淨係覺得啲新星唔太貴既搏得過

如果放利雲唔買翻個大牌真係會失望
拜仁好似越搞越冇雄心

寧願德甲都輸埋等高層真係肯忍痛改革

Petersen都唔後生

咪係
已經有華拿仲買後備前鋒

咁買得邊個
拜狗又咁寒酸

叫梅拿增磅

圖片報話維度、泰亞高、聖班同保定放咗喺出售名單

維度都放？

除左thiago
其他3個放左都接受到
vidal走咪輪換jm/rudy
聖班走就要執返隻後備左閘
保定走仲有sule, 必要時又蚊返jm落去
不過最好入返隻後備中堅

我覺得維度幾有心踢

Thiago走真係接受唔到

係嘅
我都覺得佢仲好有火嗰隻
睇佢啲ig, 對蝗嗰陣勁進擊
感覺上佢今季退步左少少
佢種踢法 速度稍慢左
大家知佢落腳幾狼死架啦
真係好易紅牌
但有佢係度做掃盪
有時做b2b殺埋上去係幾正

嘩

25去轟？

屌你老味比個fd點鳩我

施丹走場
睇下皇馬下年仲有冇人睇得住啲大帝

自己走好過比人炒

Zidane走
bale留機會大增
仆街

vidal都老 下年完約又有tolisso Goretzka既話有靚價可賣
同依家強強對話冇vidal唔係真係差好遠果隻
boateng都唔後生 一樣有靚offer可賣 買ajax隻後生中堅同sule玩5,6年仲好 因為我都開始睇厭派路美保定啲長傳
bernat 打閘封聖 其實翼都一般 比青訓上位仲好 費度仔可能好過佢
唉 最唔想佢走就係thiago 但james做佢啲工作比佢更出色又搞到好似可有可無咁 最好留底啦幾中意佢

其實vidal退後打返防中算 講防中 我覺得vidal>馬天尼斯 rudy又唔夠硬

打純防中嘅話jm好d喎
d企位同決定差幾皮
維度都係打b2b好d

係利華時期 維度做防中已經德甲最top
今年季初好多時都用維度做防中
D調度能力 分邊 維度高一班

進攻可能係
但封位攔截jm勁好多
同埋jm好少玩出事
Vidal 一拎黃就睇親都驚

其實Thiago 同James
我個人覺得係可以共存
James大局觀 遠射好啲
但thiago個人能力又強過James
其實打地面進攻佢兩個調整到係可以同場出
James中場中thiago攻中

不過加埋梅拿就真係只可以三出二

Thiago同James算唔算係軒帥臨走前唯一一個未解決到既問題

+1
我個人麻麻維度
上次踢賤種好彩冇上
以佢性格又要報上年仇又要報蛆8強仇，實紅

小技術嚟講應該thiago全隊最好

但老實講維度進攻真係勁好多
後上頭鎚遠射乜都有
有佢係到有多個進攻手段

當然希望goretzka頂到
同埋tolisso係進攻方面有啲似維度其實
都係唔高但成日zip到位

德國後衛蘇利在採訪中稱讚了回歸的紐亞。

紐亞本賽季因傷缺席了9個月的時間，不過這名32歲的門將依然是路維陣中不可或缺的一員。在德國隊昨天進行了熱身賽上，紐亞代表德國U20出戰，面對主力隊員的“狂攻亂炸”，紐亞把守的球門僅被洞穿兩次。

紐亞的俱樂部隊友蘇利表示：“當紐亞四個月後進行首次訓練時，他就一個接一個地扑出皮球，他的表現就好像從未傷缺過一樣，起初我都無法相信這一點。”

“他是這個世界上最好的門將，對我來說，能在拜仁和他並肩作戰很不錯。”

Goretzka fifa幾時先會有真樣
World Cup mode好似都冇

tots抽唔到買唔到
淨買咗隻梅拿

講起tots就嬲
隻Uth出咗3次
好彩可以去用嚟做SBC

到而家我仲未玩到
成日話我個save唔啱

我埋單有uth,max,bailey,muller,亞衣

入左game要再更新多次

delete過又update過squad都係咁

傳保定過痢
堅既話要入多隻中堅 唔係唔夠腳打532

好想要Muller
我有Caligiuli Wendell Uth Gnabry Werner

Vogt

奇雲禾治有保定咁好咩？
唔想保定走

能力嚟講就肯定保定好d既
但計埋保定愈來愈多傷就堅係難講

唔係嘛

保定真係得返長傳一招

一直覺得Vogt唔差，穩打穩紮型

如果佢唔係咁多傷 我諗可以留多一兩年最少

保定呢季傷完都打唔翻
但都想佢留

好中意佢

Juventus’ manager, Allegri, has just emerged as a new candidate to be Real Madrid’s next manager. He likes the Bernabéu a lot and believes his methods can be adapted to Real Madrid’s style of play. Allegri is also used to managing a locker-room full of stars. [as]

貼錯

馬圖斯：拜仁黎緊五年都唔好諗住贏歐聯

啲翼買咁耐都搞唔掂不如轉陣，3421

講事實

Lothar Matthäus:"If Bayern continues with this transfer policy they won't win CL for the next 5 years. The contract extensions of Ribery and Robben were a mistake. They need to buy new replacements like Dybala in order to win Champions League."

續二R坐後備還可以，唔買人真係

咁多年都replace唔到2R係其中一個拜仁係歐聯去唔到遠嘅原因。本土聯賽都仲得但係對住啲大球會仲用埋兩隻加埋都70歲嘅翼，好聽就話佢地仲有貨難聽啲咪老人院。

咁當然有師兄覺得佢地仲踢得吓簽一年冇所謂，但果兩老又好有火唔覺得要揾人接佢地班咁款，完全唔想俾人換走。

仲有保定唔賣得，Sule同Hummels都太慢

Costa安76 唔識用。

卻奧斯冇法，唔想上面因為一個球員改變咗薪酬嘅policy。 咁而家睇翻當然係on9, 淨係靚仔個market value都係翻度....但其實拜仁始終冇其他大球會咁有米，所以要睇住黎洗。

德甲嘅轉播收入差英超西甲好多

簽國師果下已經違反晒d人工policy
一個新黎嘅已經高人工過卻奧斯

所以拜狗高層咪繼續不思進取keep住德甲挖人
勉強可以keep住山寨王既 歐聯就不了

可否講吓點叫進取，例如買咩球星？

進取即係唔會不斷放風話陣容好夠今年唔會洗大錢
球星唔洗去到bale世三尼馬包皮呢d
平少少既dybala已經開始要考慮 再落去馬斯亞馬列斯費基亞戴斯拿呢啲要係target
基拿比高文係好成季得佢哋加兩老係唔夠
btw我都希望board係出口術 九月可以拎返呢個comment出黎bin

公然表白

唔好走呀

刷新左隊內轉會標王既紀錄啦今年
由查馬40m 變左杜杜41.5m

所以上年淨係打j冇出聲
但最需要補充既翼位依然不動如山
好彩board有眼光同杜打得好
唔係呢個control一定好似獌買山狗咁比人笑

拜仁30m 以上嘅轉會係咪淨係中過一次伏

葡超嘢=ig shop

今年愈黎愈似打飛機最後打唔出嘅味道

似fb個啲貨不對板post

幾驚你班仆街話中兩次伏

因為一山還有一山高
所以山點都伏過高

點解今晚留哂力嘅 得紐亞睇

延後30分鐘 落雹

比人禁屌紐亞先揾到手感

點踢呀咁嘅天氣

波都無得踢

仲開唔開到波咁落法

紐亞返黎了

燈

靚到。。

如果top fit紐亞應該球到
不過真係好靚

比奧地利撳住打

仲話買Brandt
真係不了

其他人都冇邊個踢得好

班後生仔俾人吹大咗啦，個個都做唔到獨當一面
Brandt、Gnabry、Sane全部都進步得好慢

德國果然係友誼賽之王

如果論差既我覺得我地kimmich都踢得好差

睇緊巴克對格仔
唔怪得個Rebic咁熟口面 就係德盃屌打拜狗果個

蝗球員友賽指住利狗logo笑
真唔真

Brandt我覺得都唔差喎， 仲有兩腳射門好近磅， 反而另一面sane仲差， 好多球d決定差到 應俾唔俾， 唔應俾又俾， brandt有腦好多， 不過速度扭波唔夠快， 有隻靚閘幫會好d

竟然唔見利狗出黎嘈

而家買主場印字係咪最抵？

想印james 500得唔得

@某神鋒

查普仲留到 真係笑左

trapp應該係怕紐亞再傷先入到

老實講
肥9同滴奶係國家隊真係好撚重要
班英撚為咗吹奏sane講到呢兩條友out都要俾佢入真係好on9

仲有啲人講奥燒
地位咁撚重點唔帶

拜迷子撐華拿都覺得肥9值得入多啲啦

出面成班谷精上腦
唔選sane實有佢理由
講到其他人一文不值咁
又咒其他人傷讓番個位出黎
老實講補選都未必輪到佢喇

出面嘈既有幾多係德國球迷

英奴最多

英撚嬲到

咁我覺得sane好過白蘭特
但係唔會係搞迪奶奥燒肥鳩

sane >>>>> 白蘭特
只能講係佢太獨路維唔鍾意

白蘭特國家隊好似踢右邊多？

唔明點解唔係leno

成班德國波專家

leno 國家隊十級膠

trapp 直情廿級膠
起碼leno 今季keep住有得踢
trapp連正選都冇埋
計國家隊經驗甚至leno都多過佢

leno 真係唔得
只係替補個件都

預感會有班呢兩三年既新球迷因為上屆冠軍去迷德
但本身唔係德甲球迷 咁都ok

但預感如果德不幸豬咗 就即刻瘋狂開Po屌德廢

一定
同賤迷疤狗一樣

根本踢國家隊同球會係兩種踢法
sane完全融入唔到點入選
仲要奧燒梅拿有加乘都唔知
係紐亞同達可以講下 其它都唔知有咩好拗

Feel 到今年德國一輸波就一大班人衝出黎話有辛尼就點點點有達仔守龍又點點點

笑左出聲

紐亞都只係守左場友賽 擺明路維想試佢狀態
就比人話用人唯親

班小朋友以為自己識波過路維

好彩唔出公海
見到child登班英奴小朋友就眼怨

睇fb都係成班以為磚家
發現要分邊啲係真德迷真係易過借火

上屆一隻翼都無果陣又唔見咁多人出聲

嗰個 球霸 講嘢真係好撚on9

我地買德國波買到損手爛腳果陣佢地應該仲啜緊老母lin頭

以為會out sule
估唔到走辛尼

sule 冇可能啦

成場瞄住紐亞隻腳比既老定加都仲係度 點會到sule

魯迪加先神奇 伏足咁多年

入去個po睇下
第一頁未睇完都已經笑咗出聲
又斷腳又用人唯親

用人唯親呢句又無錯

有條仆街係咁咒萊斯傷換番sane
fb又係好多呢啲仆街
明明萊斯應該無爭議

一半一半啦
魯迪加查普呢啲
但舒爾尼連27都入唔到

佢地肯定淨係睇英超
萊斯傷完幾撚勁

Goretzka其實係邊個個sub

有機正選

紐亞
甘美治 保定 武士 hector
哥利斯卡 卻
梅 奧 萊
timo

哥利斯卡可以打以前小豬嘅位

好難相信鼻屎佬唔係滴奶正選

14決賽都冇正選啦

傷左嘛

咁我諗哥利斯卡同基迪拉輪流
根度簡就做卻後備
魯迪打中場任何一個後備/右閘

照我睇根度腩 奧燒 卻奧斯 哥列斯卡 基迪拉
是但執3個出嚟都砌到落去

但小妹成日贏🤔🤔

Sule點都好過老nigga啦

奧燒 卻老 迪奶 理論上三個應該都係正選
哥利斯卡 根度簡依啲就後備/輪換多
但狀態好都唔排除會搶到正選

CF大賽都會用番肥9
雲拿應該都只係打下小組

好想哥列斯卡可以成為下一個小豬,
最緊要個態度熱血

蝗迷真係忙
又要總動員圍屌怨婦利

屌下台階都唔比人用

基拿比如果無傷係咪無咁多爭議

我敗是咪鎖定左今年金靴
06金靴10金靴14金靴都係拜仁

18年都係拜仁

前球員

me

唔係唔得，難D lor

tolisso

感覺梅拿今屆無咁多波入了
可能助攻仲多

如果你拎到 我印100件Gomez德國主場 100件作客 係旺角地鐵站免費派發

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

留件比我用嚟屋企抹地thx

泥清開燈了

大家買神射手識做啦

馬會未開神射手買唔到

求神拜佛馬會狗唔好mon post

G持梅拿再轟5球
鳩美斯不了

6球ok?

老實講 我唔睇好梅拿入得到波 就算有都係得一兩球

Btw有無人知邊到有哥利斯卡印

哇ifc做咩咁多靚女排排企

屌你咪燈

G持肥鳩轉型做助攻王

又走一件

細古沙

費度子上位定有新中堅

mai?

獌都簽左兩件了
我敗依然水盡鵝飛咁

收番g拿比聖山 簽哥列斯卡 借多年占屎
最已陣

要咁多中場做咩

信我，呢樣講左幾年但我未見過齊腳

陣間傷哩個傷嗰個到時連聖山都要焗出

安76好似話買聖山代佐真奴
唔理佢代唔代到先 係買走既唔反安一個月

我唔反一年

唔番黎拜仁+買山=唔反一世了

真
以後安關我撚事咩
佢搞德撚拜仁球員另計

屌 up多左張iris 唔關事😂😂

貼隻g做乜

你食屎啦

牙泥第一張圖講乜牙唔識德文

以小妹有限度既德文
大概好似話巴爾唔happy 想走
佢同拜有接觸 可能高達一億轉會費

一億買人唔似拜班人/成個德國球壇作風
加上條友已經29歲 比我簡唔黎好過黎

Top 3冇某神鋒

新MODE黎?

最底=g

佢唔係麻友

both g

iris 明顯係女神啦

岩

屌你牙

我信拜會用一千萬請Iris代替Berni 都唔信用一億買Bale

Bayern Munich have rejected Benfica’s approach for Renato Sanches, according to Kicker.

賣去拿玻里👍🏻

尼高高華話：我要激活佢

呢隻力架番生到咩都得

阿記想買杜利素

我杜係真拜

Kicker | Juan Bernat is certain to leave Bayern this summer but there are no interested clubs so far.

阿記真係想整隊德甲聯軍

係就留底啦

聖班既吸引力竟然仲低過年過三十既聖拉

在座各位

法國天野哥~打乜嘢文啲標點符號，都係錯撚晒。

拜仁香港管理員，天野表示~被不切實際的連登仔笑！可謂有種時不與我。

我懷疑你其實係咪天野

隔離多仔簽左Delaney

牙班毒撚格俾拜炒左唔使旨意搵到工

死敗狗又做挖掘機

係聖班叫走定垃圾拜趕走佢

似後者

唔係話04想要咩

走啦𨶙樣

假拜先會反班

要聖拉好過

明明聖班速度高腳法好
你地個個都厭棄佢

講真聖班打翼仲好過而家既沙基利

拉班一個都不能少

假拜先會撐班狗拉狗

人地係栽培人材，正義之師黎架

支持入rr

唔係死敗狗挖走多D人
多又洗乜買德甲撚黎培育

出師有名

Fekir係咪傳過去拜
人地都去埋利記了

拜仁繼續乜風都冇

里昂在官方twitter 上就球隊隊長費基爾轉會利物浦一事進行闢謠，球會否認費基爾即將利物浦的虛假信息，一切消息以球隊官方網站為準。此前，有多家媒體消息稱費基爾已經接近加盟利物浦。

上年6月8好似係利狗向修記道歉

今年7月1前甚至完世界盃前都唔會出手
信我 呢段期間買到人我係旺角大叫高美斯係最勁

成日話冇錢
賣走costa已經袋左40m

太天真

做乜講事實

可能踢完分組賽有人打起左拜會即刻買呢
果陣m子都係歐國盃分組賽係咁入波拜仁先郁手

即加你價

沙特好慘

今晚個陣似係正賽正選陣

拜仁多子RB合作入波

兩個中堅

沙特俾人sm

神鋒

添姆雲拿個位正式被根度簡取代
已經冇人噓添姆雲拿

Ozil上場有冇俾人噓？

傷左

利雲球入波 點說服我你喺球會無hea踢

ozil 上場應該有出呀
不過作客所以冇人噓

嘩25雲球波幾靚下

我球長傳
巡航導彈

快啲走啦
如果你走可以睇返你top fit表現既話

左腳一推一ban
今年係拜就淨係識tap in

有傳聖山既最後救贖係黎緊呢半季
唔係既話冬窗會有動作

重用聖山我驚冬窗未到高華就收皮

又要開新post

1

00

神戶勝利船贏波！